香港有冇人養暹羅貓？

睇完貓貓101覺得好正
成身白得塊面黑色
對眼藍色
又中意講野 又嗲

連登真係無人養

有 岩岩生左一胎

我想知巴打邊到搵番黎
我都想養番隻

我都係

買